有冇人都有孌婆癖

好彩係呢個世界孌童會犯法
但係搞啊婆唔係犯法

孌婆比孌童更可恥

有 我好鍾意我婆婆
細個照顧咗我好多年
而家已經走咗了

如果蘿莉唔鍾意你，你不如識下啊婆
反正身型差唔多

如果仲好回味嘅話不如搵個婆婆做女朋友？